只係扯高咗條裙姐

我屌你老母#150753
有片有人證幾百萬人睇撚住女仔點樣被班畜生凌辱，你同我懶係客觀咁分析解話。

我屌你老母兩次啦！你仲賤撚過CCTVB班仆街高層啊！！
我比你退一萬步，唔係，就算係一億步來講，你覺得扯高條裙就冇問題，叫做可以接受咩？？？

你一係就五毛，一係就閪狗藍絲，如果你係偽中立犬儒撚或者同路人，你就重撚仆街冚家剷，大事大非前係到粉飾太平，轉移視線。

或者你係想手足唔好比仇恨沖昏頭腦，做錯事，但都唔係比你用咩扯高條裙呢啲講法輕輕帶過嘅理由啊！！！

事實就係班仆街閪狗冇人性啊！！！！

屌你老母三次啊！！！

反省可你自己啦！！

撚樣！！

反省吓，嬲撚到字都打撚錯

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

天滅中共
五毛死全家
黑警死全家

推 岩岩訓醒 未追到發生咩事

推啊 屌手

覺得無問題個啲呀
祝你、老婆仔女他朝君體也相同

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

咁都係想fact check 下 希望幫到佢告警務處 拎多啲賠償